721正式定性為：港殤日

黑警死全家

小弟有個小小既提議，同意既入去推post

[ 光復元朗 ] 一人一袋 索帶 入元朗 捉牛屎佬得唔得？？？？個畫面一定好睇過群眾打鬥好多！！！！

大家點睇依個"索帶捉牛屎佬行動"？

推